[twitter戰線]日本市議會通過,反對香港民主被震壓,要求日本政府定立馬格尼茨基法意見書

以下係多摩市市議員既twitter ,請入去留言,多謝佢地通過議案. 同幫手推推推

岩崎 みなこ

いぢち恭子

大野まさき

岩永ひさか

藤條たかゆき

大くま真一

藤原マサノリ

遠藤 ちひろ

山崎ゆうじ

飯島 文彦

推

*鎮

wowowow
又話日本人都要睇中國頭嘅
咁係咪叫造反

大日本帝國萬歲

唔小心負皮咗